[雲加萬歲] 正式宣佈雲加又贏！

2003 - 2004 年 英超
26勝 12和 全季不敗
問誰又能做到

爺爺又贏

和12場都好拎黎J, 阿迷

咁有冇輸過先

我唔係阿迷
但呢個紀錄仲未有人破到
咁你覺得好唔好J

十幾年都未有人破到
睇黎真係可以J足一世

大佬, 你知唔知贏波難過和波幾多, 睇死果陣雲加為左不敗, 有某幾場係龜縮泊大巴悶和對手, 咁樣既不敗奪冠, 你拎埋我果份

但有垃圾連和都和唔到

啲人酸撚到

大佬你唔好再柒落去啦